{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155904834","data":{"timestamp":" 1550155904834"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155930987","data":{"timestamp":" 1550155930987"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155931043","data":{"timestamp":" 1550155931043"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 14a2c019-1a92-4ef6-bdac-dbb56b97a00c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_55"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na pacha mwenzake aliyeitwa Demazane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DEMAZANE"," userResponse":" DEMAZANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155941588","data":{"timestamp":" 1550155941588"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 733adef9-02e4-4d2c-9408-24fb639573f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIAZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155951160","data":{"timestamp":" 1550155951159"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 733adef9-02e4-4d2c-9408-24fb639573f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIAZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" START_VIAZI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155953298","data":{"timestamp":" 1550155953298"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 733adef9-02e4-4d2c-9408-24fb639573f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIAZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155954886","data":{"timestamp":" 1550155954886"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 733adef9-02e4-4d2c-9408-24fb639573f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VISU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VISU"," userResponse":" VISU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155958097","data":{"timestamp":" 1550155958097"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 733adef9-02e4-4d2c-9408-24fb639573f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VISU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VISU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155959720","data":{"timestamp":" 1550155959720"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 733adef9-02e4-4d2c-9408-24fb639573f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIATU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIATU"," userResponse":" VIATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155963138","data":{"timestamp":" 1550155963138"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 733adef9-02e4-4d2c-9408-24fb639573f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIATU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIATU"," userResponse":" VIATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155964721","data":{"timestamp":" 1550155964721"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 733adef9-02e4-4d2c-9408-24fb639573f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIJITI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIJITI"," userResponse":" VIJITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155970530","data":{"timestamp":" 1550155970530"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 733adef9-02e4-4d2c-9408-24fb639573f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIJITI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIJITI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155972144","data":{"timestamp":" 1550155972144"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 733adef9-02e4-4d2c-9408-24fb639573f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VITUMBUA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITUMBUA"," userResponse":" VITUMBUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155977283","data":{"timestamp":" 1550155977283"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 733adef9-02e4-4d2c-9408-24fb639573f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VITUMBUA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITUMBUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155978887","data":{"timestamp":" 1550155978887"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 733adef9-02e4-4d2c-9408-24fb639573f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIDOLE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" VIDOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155982904","data":{"timestamp":" 1550155982903"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 733adef9-02e4-4d2c-9408-24fb639573f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIDOLE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155984518","data":{"timestamp":" 1550155984518"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 733adef9-02e4-4d2c-9408-24fb639573f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIPEPEO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155989054","data":{"timestamp":" 1550155989054"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 733adef9-02e4-4d2c-9408-24fb639573f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIPEPEO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155990664","data":{"timestamp":" 1550155990664"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 733adef9-02e4-4d2c-9408-24fb639573f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKAPU"," userResponse":" VIKAPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155996036","data":{"timestamp":" 1550155996036"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 733adef9-02e4-4d2c-9408-24fb639573f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKAPU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155998057","data":{"timestamp":" 1550155998056"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 733adef9-02e4-4d2c-9408-24fb639573f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550155998216","data":{"timestamp":" 1550155998216"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 733adef9-02e4-4d2c-9408-24fb639573f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKAPU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156003752","data":{"timestamp":" 1550156003752"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 733adef9-02e4-4d2c-9408-24fb639573f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.show.67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156008829","data":{"timestamp":" 1550156008829"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 733adef9-02e4-4d2c-9408-24fb639573f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156015818","data":{"timestamp":" 1550156015818"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 733adef9-02e4-4d2c-9408-24fb639573f3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156026718","data":{"timestamp":" 1550156026718"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 8df33ab4-32a2-4cdb-9502-f05d218bdeee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIAZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156040659","data":{"timestamp":" 1550156040659"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 8df33ab4-32a2-4cdb-9502-f05d218bdeee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIAZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156042235","data":{"timestamp":" 1550156042235"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 8df33ab4-32a2-4cdb-9502-f05d218bdeee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VISU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VISU"," userResponse":" VISU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156045754","data":{"timestamp":" 1550156045754"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 8df33ab4-32a2-4cdb-9502-f05d218bdeee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VISU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VISU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156047324","data":{"timestamp":" 1550156047324"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 8df33ab4-32a2-4cdb-9502-f05d218bdeee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIATU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIATU"," userResponse":" VIATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156051275","data":{"timestamp":" 1550156051275"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 8df33ab4-32a2-4cdb-9502-f05d218bdeee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIATU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIATU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156052852","data":{"timestamp":" 1550156052852"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 8df33ab4-32a2-4cdb-9502-f05d218bdeee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIJITI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIJITI"," userResponse":" VIJITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156059613","data":{"timestamp":" 1550156059613"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 8df33ab4-32a2-4cdb-9502-f05d218bdeee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIJITI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIJITI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156061218","data":{"timestamp":" 1550156061218"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 8df33ab4-32a2-4cdb-9502-f05d218bdeee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VITUMBUA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITUMBUA"," userResponse":" VITUMBUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156064405","data":{"timestamp":" 1550156064405"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 8df33ab4-32a2-4cdb-9502-f05d218bdeee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VITUMBUA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITUMBUA"," userResponse":" VITUMBUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156066002","data":{"timestamp":" 1550156066002"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 8df33ab4-32a2-4cdb-9502-f05d218bdeee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIDOLE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" VIDOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156070353","data":{"timestamp":" 1550156070353"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 8df33ab4-32a2-4cdb-9502-f05d218bdeee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIDOLE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156071971","data":{"timestamp":" 1550156071971"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 8df33ab4-32a2-4cdb-9502-f05d218bdeee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIPEPEO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156076057","data":{"timestamp":" 1550156076056"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 8df33ab4-32a2-4cdb-9502-f05d218bdeee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIPEPEO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156077678","data":{"timestamp":" 1550156077678"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 8df33ab4-32a2-4cdb-9502-f05d218bdeee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKAPU"," userResponse":" VIKAPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156081909","data":{"timestamp":" 1550156081908"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 8df33ab4-32a2-4cdb-9502-f05d218bdeee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKAPU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156083931","data":{"timestamp":" 1550156083931"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 8df33ab4-32a2-4cdb-9502-f05d218bdeee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156084092","data":{"timestamp":" 1550156084092"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 8df33ab4-32a2-4cdb-9502-f05d218bdeee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKAPU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156105214","data":{"timestamp":" 1550156105214"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 1493e5d4-817f-400c-a990-5e36a1a58680"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIAZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156110966","data":{"timestamp":" 1550156110966"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 1493e5d4-817f-400c-a990-5e36a1a58680"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIAZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" START_VIAZI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156114033","data":{"timestamp":" 1550156114032"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 1493e5d4-817f-400c-a990-5e36a1a58680"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIAZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" START_VIAZI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156115898","data":{"timestamp":" 1550156115898"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 1493e5d4-817f-400c-a990-5e36a1a58680"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIAZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156117524","data":{"timestamp":" 1550156117524"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 1493e5d4-817f-400c-a990-5e36a1a58680"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VISU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VISU"," userResponse":" VISU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156120816","data":{"timestamp":" 1550156120814"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 1493e5d4-817f-400c-a990-5e36a1a58680"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VISU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VISU"," userResponse":" VISU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156122462","data":{"timestamp":" 1550156122461"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 1493e5d4-817f-400c-a990-5e36a1a58680"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIATU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIATU"," userResponse":" VIATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156127440","data":{"timestamp":" 1550156127440"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 1493e5d4-817f-400c-a990-5e36a1a58680"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIATU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIATU"," userResponse":" VIATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156129014","data":{"timestamp":" 1550156129013"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 1493e5d4-817f-400c-a990-5e36a1a58680"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIJITI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIJITI"," userResponse":" VIJITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156133597","data":{"timestamp":" 1550156133596"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 1493e5d4-817f-400c-a990-5e36a1a58680"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIJITI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIJITI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156135187","data":{"timestamp":" 1550156135187"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 1493e5d4-817f-400c-a990-5e36a1a58680"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VITUMBUA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITUMBUA"," userResponse":" VITUMBUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156140353","data":{"timestamp":" 1550156140352"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 1493e5d4-817f-400c-a990-5e36a1a58680"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VITUMBUA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITUMBUA"," userResponse":" VITUMBUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156141945","data":{"timestamp":" 1550156141945"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 1493e5d4-817f-400c-a990-5e36a1a58680"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIDOLE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" VIDOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156148303","data":{"timestamp":" 1550156148302"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 1493e5d4-817f-400c-a990-5e36a1a58680"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIDOLE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156149909","data":{"timestamp":" 1550156149909"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 1493e5d4-817f-400c-a990-5e36a1a58680"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIPEPEO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156153419","data":{"timestamp":" 1550156153419"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 1493e5d4-817f-400c-a990-5e36a1a58680"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIPEPEO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156155034","data":{"timestamp":" 1550156155033"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 1493e5d4-817f-400c-a990-5e36a1a58680"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKAPU"," userResponse":" VIKAPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156157525","data":{"timestamp":" 1550156157524"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 1493e5d4-817f-400c-a990-5e36a1a58680"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKAPU"," userResponse":" VIKAPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156159542","data":{"timestamp":" 1550156159541"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 1493e5d4-817f-400c-a990-5e36a1a58680"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156159630","data":{"timestamp":" 1550156159630"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 1493e5d4-817f-400c-a990-5e36a1a58680"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKAPU"," userResponse":" VIKAPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156176511","data":{"timestamp":" 1550156176511"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 29cf7719-40be-48e7-a984-0d1104b6a2ed"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_5-9-4"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 9"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156181037","data":{"timestamp":" 1550156181037"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 29cf7719-40be-48e7-a984-0d1104b6a2ed"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_5-9-4"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 9"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156185757","data":{"timestamp":" 1550156185757"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 29cf7719-40be-48e7-a984-0d1104b6a2ed"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_5-9-4"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156190667","data":{"timestamp":" 1550156190667"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 29cf7719-40be-48e7-a984-0d1104b6a2ed"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_9_9-7-6"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 7"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156195210","data":{"timestamp":" 1550156195210"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 29cf7719-40be-48e7-a984-0d1104b6a2ed"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_9_9-7-6"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 6"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156200698","data":{"timestamp":" 1550156200698"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 29cf7719-40be-48e7-a984-0d1104b6a2ed"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_9_9-7-6"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 7"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156206425","data":{"timestamp":" 1550156206425"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 29cf7719-40be-48e7-a984-0d1104b6a2ed"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_0_2-6-0"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 6"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156211828","data":{"timestamp":" 1550156211828"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 29cf7719-40be-48e7-a984-0d1104b6a2ed"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_0_2-6-0"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156217266","data":{"timestamp":" 1550156217266"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 29cf7719-40be-48e7-a984-0d1104b6a2ed"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_7-8-3"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156222397","data":{"timestamp":" 1550156222396"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 29cf7719-40be-48e7-a984-0d1104b6a2ed"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_6_6-0-1"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156228123","data":{"timestamp":" 1550156228123"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 29cf7719-40be-48e7-a984-0d1104b6a2ed"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_6_6-0-1"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156232555","data":{"timestamp":" 1550156232555"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 29cf7719-40be-48e7-a984-0d1104b6a2ed"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_6_6-0-1"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156237661","data":{"timestamp":" 1550156237661"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 29cf7719-40be-48e7-a984-0d1104b6a2ed"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_1_3-1-5"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156242358","data":{"timestamp":" 1550156242357"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 29cf7719-40be-48e7-a984-0d1104b6a2ed"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_6-3-7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156246969","data":{"timestamp":" 1550156246968"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 29cf7719-40be-48e7-a984-0d1104b6a2ed"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_5_7-5-2"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156251854","data":{"timestamp":" 1550156251854"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 29cf7719-40be-48e7-a984-0d1104b6a2ed"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_7-6-3"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 6"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156256337","data":{"timestamp":" 1550156256337"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 29cf7719-40be-48e7-a984-0d1104b6a2ed"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_7-6-3"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156262381","data":{"timestamp":" 1550156262380"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 29cf7719-40be-48e7-a984-0d1104b6a2ed"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_7-6-3"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 6"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156267527","data":{"timestamp":" 1550156267527"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 29cf7719-40be-48e7-a984-0d1104b6a2ed"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_2_2-9-8"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 9"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156272282","data":{"timestamp":" 1550156272282"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 29cf7719-40be-48e7-a984-0d1104b6a2ed"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_2_2-9-8"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 8"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156277805","data":{"timestamp":" 1550156277805"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 29cf7719-40be-48e7-a984-0d1104b6a2ed"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_2_2-9-8"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156284417","data":{"timestamp":" 1550156284416"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 29cf7719-40be-48e7-a984-0d1104b6a2ed"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_2_2-9-8"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.show.67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156297742","data":{"timestamp":" 1550156297742"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 35de4e59-3e54-4979-98b6-b707f74eec77"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.show.67"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_E-H-V"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.show.67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156300871","data":{"timestamp":" 1550156300871"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 35de4e59-3e54-4979-98b6-b707f74eec77"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.show.67"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_F-U-V"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" F"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.show.67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156315742","data":{"timestamp":" 1550156315741"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 35de4e59-3e54-4979-98b6-b707f74eec77"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.show.67"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_F-U-V"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.show.67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156320071","data":{"timestamp":" 1550156320070"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 35de4e59-3e54-4979-98b6-b707f74eec77"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.show.67"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_S-V-L"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" S"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.show.67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156326366","data":{"timestamp":" 1550156326366"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 35de4e59-3e54-4979-98b6-b707f74eec77"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.show.67"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_S-V-L"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.show.67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156329895","data":{"timestamp":" 1550156329895"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 35de4e59-3e54-4979-98b6-b707f74eec77"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.show.67"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_J-V-K"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.show.67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156330268","data":{"timestamp":" 1550156330268"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 35de4e59-3e54-4979-98b6-b707f74eec77"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.show.67"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_V_J-V-K"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.show.67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156339783","data":{"timestamp":" 1550156339782"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 35de4e59-3e54-4979-98b6-b707f74eec77"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.show.67"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_V_J-V-K"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156345838","data":{"timestamp":" 1550156345838"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 35de4e59-3e54-4979-98b6-b707f74eec77"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.show.67"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_V_J-V-K"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156382555","data":{"timestamp":" 1550156382554"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 35de4e59-3e54-4979-98b6-b707f74eec77"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.show.67"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_V_J-V-K"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156382654","data":{"timestamp":" 1550156382654"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" c4527c3d-4246-4108-93fe-5d37e4cc6e9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" MLANGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156388329","data":{"timestamp":" 1550156388329"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" c4527c3d-4246-4108-93fe-5d37e4cc6e9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156393381","data":{"timestamp":" 1550156393381"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" c4527c3d-4246-4108-93fe-5d37e4cc6e9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156399966","data":{"timestamp":" 1550156399966"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" c4527c3d-4246-4108-93fe-5d37e4cc6e9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156409957","data":{"timestamp":" 1550156409957"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" c4527c3d-4246-4108-93fe-5d37e4cc6e9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Lakini sikukiona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156410025","data":{"timestamp":" 1550156410025"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" bd41a2f8-d27a-4004-aa43-4d9c092d111e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_52"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kigoe changu cha kuchezea tenisi kimepotea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156418205","data":{"timestamp":" 1550156418205"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 6349dade-9dfa-4f42-8ee9-a4bd56051f08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_K-F-V"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" F"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156423610","data":{"timestamp":" 1550156423609"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 6349dade-9dfa-4f42-8ee9-a4bd56051f08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_K-F-V"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156426934","data":{"timestamp":" 1550156426934"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 6349dade-9dfa-4f42-8ee9-a4bd56051f08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_O-P-V"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156429714","data":{"timestamp":" 1550156429714"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 6349dade-9dfa-4f42-8ee9-a4bd56051f08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_G-V-R"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" G"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156434821","data":{"timestamp":" 1550156434821"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 6349dade-9dfa-4f42-8ee9-a4bd56051f08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_G-V-R"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156437950","data":{"timestamp":" 1550156437950"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 6349dade-9dfa-4f42-8ee9-a4bd56051f08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_Y-V-F"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156441251","data":{"timestamp":" 1550156441251"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 6349dade-9dfa-4f42-8ee9-a4bd56051f08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_F-V-CH"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156444226","data":{"timestamp":" 1550156444226"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 6349dade-9dfa-4f42-8ee9-a4bd56051f08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_U-V-S"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156447535","data":{"timestamp":" 1550156447535"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 6349dade-9dfa-4f42-8ee9-a4bd56051f08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_V-H-D"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156450332","data":{"timestamp":" 1550156450331"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 6349dade-9dfa-4f42-8ee9-a4bd56051f08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_V-H-A"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156453370","data":{"timestamp":" 1550156453370"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 6349dade-9dfa-4f42-8ee9-a4bd56051f08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_R-V-CH"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" R"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156458435","data":{"timestamp":" 1550156458435"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 6349dade-9dfa-4f42-8ee9-a4bd56051f08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_R-V-CH"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156461853","data":{"timestamp":" 1550156461853"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 6349dade-9dfa-4f42-8ee9-a4bd56051f08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_K-V-P"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156467619","data":{"timestamp":" 1550156467618"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 6349dade-9dfa-4f42-8ee9-a4bd56051f08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_V_K-V-P"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156473059","data":{"timestamp":" 1550156473058"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" bd3927b1-7ee4-4253-b9ab-17c5a66774e7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156483370","data":{"timestamp":" 1550156483370"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" bd3927b1-7ee4-4253-b9ab-17c5a66774e7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156483521","data":{"timestamp":" 1550156483520"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" bd3927b1-7ee4-4253-b9ab-17c5a66774e7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156489502","data":{"timestamp":" 1550156489502"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" bd3927b1-7ee4-4253-b9ab-17c5a66774e7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156514782","data":{"timestamp":" 1550156514782"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" bd3927b1-7ee4-4253-b9ab-17c5a66774e7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156514865","data":{"timestamp":" 1550156514865"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 412d51e2-36e4-4a29-9169-9360ef01550f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_55"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na pacha mwenzake aliyeitwa Demazane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DEMAZANE"," userResponse":" DEMAZANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156519961","data":{"timestamp":" 1550156519961"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 412d51e2-36e4-4a29-9169-9360ef01550f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_55"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alikuwa na pacha mwenzake aliyeitwa Demazane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156553089","data":{"timestamp":" 1550156553088"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 80944bc0-dc9e-4bb6-aa35-1b38c65456b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_8v9"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156558693","data":{"timestamp":" 1550156558692"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 80944bc0-dc9e-4bb6-aa35-1b38c65456b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_8v9"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156564389","data":{"timestamp":" 1550156564389"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 80944bc0-dc9e-4bb6-aa35-1b38c65456b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_8v9"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156571966","data":{"timestamp":" 1550156571966"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 80944bc0-dc9e-4bb6-aa35-1b38c65456b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_6v4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156576099","data":{"timestamp":" 1550156576099"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 80944bc0-dc9e-4bb6-aa35-1b38c65456b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_2v7"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156578548","data":{"timestamp":" 1550156578547"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 80944bc0-dc9e-4bb6-aa35-1b38c65456b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_2v7"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156585604","data":{"timestamp":" 1550156585604"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 80944bc0-dc9e-4bb6-aa35-1b38c65456b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_9v8"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156589703","data":{"timestamp":" 1550156589703"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 80944bc0-dc9e-4bb6-aa35-1b38c65456b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_3v1"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156590979","data":{"timestamp":" 1550156590978"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 80944bc0-dc9e-4bb6-aa35-1b38c65456b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_3v1"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156597083","data":{"timestamp":" 1550156597083"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 80944bc0-dc9e-4bb6-aa35-1b38c65456b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_4v1"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156608154","data":{"timestamp":" 1550156608153"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 80944bc0-dc9e-4bb6-aa35-1b38c65456b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_1v5"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156609148","data":{"timestamp":" 1550156609148"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 80944bc0-dc9e-4bb6-aa35-1b38c65456b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_1v5"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156611078","data":{"timestamp":" 1550156611078"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 80944bc0-dc9e-4bb6-aa35-1b38c65456b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_4v3"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156615797","data":{"timestamp":" 1550156615797"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 80944bc0-dc9e-4bb6-aa35-1b38c65456b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_4v3"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156617807","data":{"timestamp":" 1550156617806"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 80944bc0-dc9e-4bb6-aa35-1b38c65456b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" ND_4v3"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156626569","data":{"timestamp":" 1550156626569"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" 80944bc0-dc9e-4bb6-aa35-1b38c65456b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ND_4v3"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156636612","data":{"timestamp":" 1550156636611"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156637136","data":{"timestamp":" 1550156637136"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156637348","data":{"timestamp":" 1550156637348"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156637742","data":{"timestamp":" 1550156637741"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156638777","data":{"timestamp":" 1550156638777"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156638945","data":{"timestamp":" 1550156638945"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156639617","data":{"timestamp":" 1550156639617"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156640293","data":{"timestamp":" 1550156640293"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156640987","data":{"timestamp":" 1550156640987"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156641791","data":{"timestamp":" 1550156641791"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKUBWA"," userResponse":" WAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156642265","data":{"timestamp":" 1550156642265"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156644797","data":{"timestamp":" 1550156644797"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156645021","data":{"timestamp":" 1550156645021"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156645966","data":{"timestamp":" 1550156645966"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAMIA"," userResponse":" NGAMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156647059","data":{"timestamp":" 1550156647059"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156647067","data":{"timestamp":" 1550156647067"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156647440","data":{"timestamp":" 1550156647440"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156647854","data":{"timestamp":" 1550156647854"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KONDOO"," userResponse":" KONDOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156648538","data":{"timestamp":" 1550156648538"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGI"," userResponse":" WENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156651804","data":{"timestamp":" 1550156651804"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALILISHA"," userResponse":" WALILISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156652419","data":{"timestamp":" 1550156652419"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156653104","data":{"timestamp":" 1550156653102"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156653908","data":{"timestamp":" 1550156653908"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156654351","data":{"timestamp":" 1550156654351"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BONDE"," userResponse":" BONDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156654546","data":{"timestamp":" 1550156654546"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156655240","data":{"timestamp":" 1550156655240"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINGILO"," userResponse":" KINGILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156657788","data":{"timestamp":" 1550156657788"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156658543","data":{"timestamp":" 1550156658542"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156659956","data":{"timestamp":" 1550156659955"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIWAPELEKA"," userResponse":" WALIWAPELEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156660681","data":{"timestamp":" 1550156660681"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156661826","data":{"timestamp":" 1550156661826"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MILIMANI"," userResponse":" MILIMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156662687","data":{"timestamp":" 1550156662687"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAKO"," userResponse":" AMBAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156663390","data":{"timestamp":" 1550156663390"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" KULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156663584","data":{"timestamp":" 1550156663584"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156664408","data":{"timestamp":" 1550156664408"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156664776","data":{"timestamp":" 1550156664776"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156665261","data":{"timestamp":" 1550156665261"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156665575","data":{"timestamp":" 1550156665575"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156666120","data":{"timestamp":" 1550156666119"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WINGI"," userResponse":" WINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156669157","data":{"timestamp":" 1550156669157"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156670251","data":{"timestamp":" 1550156670250"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKULA"," userResponse":" WALIPOKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156671141","data":{"timestamp":" 1550156671140"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156671340","data":{"timestamp":" 1550156671340"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156671791","data":{"timestamp":" 1550156671790"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156672772","data":{"timestamp":" 1550156672772"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALICHEZA"," userResponse":" WALICHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156675849","data":{"timestamp":" 1550156675849"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIFURAHIA"," userResponse":" WALIFURAHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156676678","data":{"timestamp":" 1550156676677"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156677600","data":{"timestamp":" 1550156677600"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" KUCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156678336","data":{"timestamp":" 1550156678335"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156678572","data":{"timestamp":" 1550156678571"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156679068","data":{"timestamp":" 1550156679067"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156681897","data":{"timestamp":" 1550156681897"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156683107","data":{"timestamp":" 1550156683107"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOCHEZA"," userResponse":" WALIPOCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156683892","data":{"timestamp":" 1550156683892"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156685015","data":{"timestamp":" 1550156685015"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIINGIZA"," userResponse":" ALIINGIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156685678","data":{"timestamp":" 1550156685678"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABAO"," userResponse":" MABAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156686303","data":{"timestamp":" 1550156686303"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENGI"," userResponse":" MENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156686817","data":{"timestamp":" 1550156686816"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKO"," userResponse":" KULIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156687489","data":{"timestamp":" 1550156687489"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156690075","data":{"timestamp":" 1550156690075"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hili lilimkasirisha Sungura mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156691218","data":{"timestamp":" 1550156691218"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hili lilimkasirisha Sungura mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIMKASIRISHA"," userResponse":" LILIMKASIRISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156691852","data":{"timestamp":" 1550156691852"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hili lilimkasirisha Sungura mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156692580","data":{"timestamp":" 1550156692580"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hili lilimkasirisha Sungura mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156695674","data":{"timestamp":" 1550156695673"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156696338","data":{"timestamp":" 1550156696338"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156697165","data":{"timestamp":" 1550156697165"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156698159","data":{"timestamp":" 1550156698159"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMUULIZA"," userResponse":" ALIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156698649","data":{"timestamp":" 1550156698648"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156699771","data":{"timestamp":" 1550156699771"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156701355","data":{"timestamp":" 1550156701355"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINACHOKUWEZESHA"," userResponse":" KINACHOKUWEZESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156702028","data":{"timestamp":" 1550156702028"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156702924","data":{"timestamp":" 1550156702924"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGIZAJI"," userResponse":" MWINGIZAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156703379","data":{"timestamp":" 1550156703379"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GOLI"," userResponse":" GOLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156704389","data":{"timestamp":" 1550156704389"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAARUFU"," userResponse":" MAARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156706813","data":{"timestamp":" 1550156706811"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156707403","data":{"timestamp":" 1550156707402"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156707745","data":{"timestamp":" 1550156707745"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156708343","data":{"timestamp":" 1550156708342"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156709262","data":{"timestamp":" 1550156709262"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156709744","data":{"timestamp":" 1550156709744"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156710372","data":{"timestamp":" 1550156710372"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINENE"," userResponse":" MINENE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156713354","data":{"timestamp":" 1550156713353"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156714449","data":{"timestamp":" 1550156714449"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156715491","data":{"timestamp":" 1550156715491"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156716850","data":{"timestamp":" 1550156716849"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDEKEZA"," userResponse":" ALIPENDEKEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156717497","data":{"timestamp":" 1550156717497"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWE"," userResponse":" WAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156717702","data":{"timestamp":" 1550156717702"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156718535","data":{"timestamp":" 1550156718535"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHINDANO"," userResponse":" MASHINDANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156718740","data":{"timestamp":" 1550156718740"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156719224","data":{"timestamp":" 1550156719224"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156721705","data":{"timestamp":" 1550156721705"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156722991","data":{"timestamp":" 1550156722990"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUBALI"," userResponse":" ALIKUBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156723385","data":{"timestamp":" 1550156723385"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156724210","data":{"timestamp":" 1550156724209"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAANZA"," userResponse":" WAKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156724674","data":{"timestamp":" 1550156724673"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156727947","data":{"timestamp":" 1550156727947"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alishinda mbio zote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156728871","data":{"timestamp":" 1550156728871"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alishinda mbio zote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHINDA"," userResponse":" ALISHINDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156729299","data":{"timestamp":" 1550156729299"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alishinda mbio zote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156730000","data":{"timestamp":" 1550156730000"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alishinda mbio zote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156732397","data":{"timestamp":" 1550156732397"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156733712","data":{"timestamp":" 1550156733712"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKASIRIKA"," userResponse":" ALIKASIRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156733911","data":{"timestamp":" 1550156733911"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156734412","data":{"timestamp":" 1550156734410"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156735557","data":{"timestamp":" 1550156735557"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWAHI"," userResponse":" HAKUWAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156736247","data":{"timestamp":" 1550156736247"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSHINDWA"," userResponse":" KUSHINDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156738135","data":{"timestamp":" 1550156738134"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156738702","data":{"timestamp":" 1550156738702"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156739619","data":{"timestamp":" 1550156739615"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMUULIZA"," userResponse":" ALIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156740303","data":{"timestamp":" 1550156740303"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156741272","data":{"timestamp":" 1550156741271"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156742568","data":{"timestamp":" 1550156742568"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINACHOKUWEZESHA"," userResponse":" KINACHOKUWEZESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156742936","data":{"timestamp":" 1550156742936"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156743836","data":{"timestamp":" 1550156743836"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIMBIAJI"," userResponse":" MKIMBIAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156744874","data":{"timestamp":" 1550156744874"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAARUFU"," userResponse":" MAARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156747570","data":{"timestamp":" 1550156747569"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156748451","data":{"timestamp":" 1550156748451"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156749306","data":{"timestamp":" 1550156749306"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156750021","data":{"timestamp":" 1550156750021"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156750835","data":{"timestamp":" 1550156750835"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156753629","data":{"timestamp":" 1550156753629"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156754249","data":{"timestamp":" 1550156754249"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAZA"," userResponse":" KUWAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156755044","data":{"timestamp":" 1550156755043"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156755823","data":{"timestamp":" 1550156755823"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156756870","data":{"timestamp":" 1550156756869"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156757541","data":{"timestamp":" 1550156757540"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILE"," userResponse":" KILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156758658","data":{"timestamp":" 1550156758658"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGELIFANYA"," userResponse":" ANGELIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156759342","data":{"timestamp":" 1550156759342"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156759884","data":{"timestamp":" 1550156759884"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156760239","data":{"timestamp":" 1550156760239"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156760722","data":{"timestamp":" 1550156760722"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IWE"," userResponse":" IWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156761696","data":{"timestamp":" 1550156761696"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156764258","data":{"timestamp":" 1550156764258"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156765108","data":{"timestamp":" 1550156765107"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156765790","data":{"timestamp":" 1550156765789"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156766456","data":{"timestamp":" 1550156766456"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAHISI"," userResponse":" RAHISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156768051","data":{"timestamp":" 1550156768051"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUONYESHA"," userResponse":" NITAKUONYESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156770672","data":{"timestamp":" 1550156770671"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFUTA"," userResponse":" TAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156771231","data":{"timestamp":" 1550156771230"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNI"," userResponse":" KUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156771716","data":{"timestamp":" 1550156771715"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156772157","data":{"timestamp":" 1550156772157"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKOKE"," userResponse":" UKOKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156772735","data":{"timestamp":" 1550156772732"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156775582","data":{"timestamp":" 1550156775582"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156776837","data":{"timestamp":" 1550156776836"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUSANYA"," userResponse":" ALIKUSANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156777531","data":{"timestamp":" 1550156777530"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNI"," userResponse":" KUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156778017","data":{"timestamp":" 1550156778016"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156778746","data":{"timestamp":" 1550156778746"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOKA"," userResponse":" KUKOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156779256","data":{"timestamp":" 1550156779256"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156780368","data":{"timestamp":" 1550156780368"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156782919","data":{"timestamp":" 1550156782919"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156783741","data":{"timestamp":" 1550156783741"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156784805","data":{"timestamp":" 1550156784804"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156785636","data":{"timestamp":" 1550156785636"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IWEKE"," userResponse":" IWEKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156786188","data":{"timestamp":" 1550156786188"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156786676","data":{"timestamp":" 1550156786676"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156787369","data":{"timestamp":" 1550156787368"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTONI"," userResponse":" MOTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156789777","data":{"timestamp":" 1550156789777"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156790661","data":{"timestamp":" 1550156790661"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIMAMA"," userResponse":" ALISIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156791205","data":{"timestamp":" 1550156791205"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156791288","data":{"timestamp":" 1550156791288"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156791811","data":{"timestamp":" 1550156791811"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156794480","data":{"timestamp":" 1550156794479"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nateketea!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPIGA"," userResponse":" ALIPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156794963","data":{"timestamp":" 1550156794963"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nateketea!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156796457","data":{"timestamp":" 1550156796457"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nateketea!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NATEKETEA"," userResponse":" NATEKETEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156800359","data":{"timestamp":" 1550156800359"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nateketea!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NATEKETEA"," userResponse":" NATEKETEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156803693","data":{"timestamp":" 1550156803693"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alifurahi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156805957","data":{"timestamp":" 1550156805956"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alifurahi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFURAHI"," userResponse":" ALIFURAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156809080","data":{"timestamp":" 1550156809080"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMHIMIZA"," userResponse":" ALIMHIMIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156809693","data":{"timestamp":" 1550156809692"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156811027","data":{"timestamp":" 1550156811027"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AENDELEA"," userResponse":" AENDELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156811921","data":{"timestamp":" 1550156811921"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156812655","data":{"timestamp":" 1550156812655"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156813730","data":{"timestamp":" 1550156813730"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAANAKE"," userResponse":" MAANAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156814253","data":{"timestamp":" 1550156814253"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156814426","data":{"timestamp":" 1550156814426"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TU"," userResponse":" TU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156815160","data":{"timestamp":" 1550156815159"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIVYO"," userResponse":" NDIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156815683","data":{"timestamp":" 1550156815683"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156816228","data":{"timestamp":" 1550156816228"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156817362","data":{"timestamp":" 1550156817362"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INGELIKUWA"," userResponse":" INGELIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156818117","data":{"timestamp":" 1550156818117"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156820672","data":{"timestamp":" 1550156820671"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156820921","data":{"timestamp":" 1550156820921"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156821291","data":{"timestamp":" 1550156821290"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156823043","data":{"timestamp":" 1550156823043"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIJERUHIWA"," userResponse":" ILIJERUHIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156824282","data":{"timestamp":" 1550156824281"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIBAYA"," userResponse":" VIBAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156824956","data":{"timestamp":" 1550156824954"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156825496","data":{"timestamp":" 1550156825495"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156826405","data":{"timestamp":" 1550156826405"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONDOKA"," userResponse":" ALIONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156827136","data":{"timestamp":" 1550156827135"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTONI"," userResponse":" MOTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156829952","data":{"timestamp":" 1550156829951"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HANGEWEZA"," userResponse":" HANGEWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156830917","data":{"timestamp":" 1550156830917"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSIMAMA"," userResponse":" KUSIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156831449","data":{"timestamp":" 1550156831449"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156831879","data":{"timestamp":" 1550156831879"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156832603","data":{"timestamp":" 1550156832603"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILALA"," userResponse":" ALILALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156833117","data":{"timestamp":" 1550156833117"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156836192","data":{"timestamp":" 1550156836192"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156837110","data":{"timestamp":" 1550156837109"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKETI"," userResponse":" ALIKETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156837370","data":{"timestamp":" 1550156837369"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156837884","data":{"timestamp":" 1550156837884"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156838711","data":{"timestamp":" 1550156838711"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGI"," userResponse":" NYINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156839365","data":{"timestamp":" 1550156839365"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" KABLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156839955","data":{"timestamp":" 1550156839955"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWEZA"," userResponse":" KUWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156840713","data":{"timestamp":" 1550156840712"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSIMAMA"," userResponse":" KUSIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156840952","data":{"timestamp":" 1550156840951"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156841613","data":{"timestamp":" 1550156841612"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156841982","data":{"timestamp":" 1550156841982"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156845342","data":{"timestamp":" 1550156845341"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATIMAYE"," userResponse":" HATIMAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156846494","data":{"timestamp":" 1550156846494"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWEZA"," userResponse":" ALIWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156847608","data":{"timestamp":" 1550156847608"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHECHEMEA"," userResponse":" KUCHECHEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156848054","data":{"timestamp":" 1550156848054"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156848489","data":{"timestamp":" 1550156848489"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156849113","data":{"timestamp":" 1550156849113"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156849348","data":{"timestamp":" 1550156849348"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156850222","data":{"timestamp":" 1550156850222"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156850485","data":{"timestamp":" 1550156850485"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156853545","data":{"timestamp":" 1550156853545"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156853778","data":{"timestamp":" 1550156853778"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156854301","data":{"timestamp":" 1550156854301"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156854874","data":{"timestamp":" 1550156854874"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" SI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156855788","data":{"timestamp":" 1550156855788"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156856491","data":{"timestamp":" 1550156856491"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156859166","data":{"timestamp":" 1550156859166"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550156859240","data":{"timestamp":" 1550156859240"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_175119"," gameId":" ccd8d160-7d12-4111-81f8-9279cd89081a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}